又落雨又行雷 係咪個天想劈老鼠安！

放工先落雨
想等細雨先走 細一陣又大返
D細雨時間唔夠走到返屋企